鬼佬都識得搵SMOSH拍套電影,點解香港人唔識得搵YOUTUBER或100毛員工拍返套?

感覺香港電影越黎越小圈子, 來來去去都係果幾個人演

叫上面班仆街折磨香港人少陣先講...

SMOSH 套電影一啲都唔收得
咁所以你話呢

拍左啦 咩8婆果套

未做research黎開post

G殺都有youtuber拍

棟篤特工

黒 ：女 女 ， 女